[突發]金鐘手足入一入黎

今日行動夠催淚啦
唔使再食催淚彈
話明要齊上齊落
返屋企 返屋企

返屋企沖涼啦手足

今日和理非 先係令政權最驚既野
劇本寫左今日要出水車 唔好比佢出